其實貓點樣捉老鼠?

捉得實既咩?
捉完會點處置?

兩隻都好可愛
其實隻貓只係想隻老鼠係玩具 好似都冇整傷佢